[有圖][天文異像] 有冇人知呢粒光咩來？

唔係星，識向上飛，速度同飛機一樣

唔係飛機，咁啱有㗎飛機經過，體積好明顯有分別

捽過眼冇眼屎，這不是我的白色珍珠

搵緊方法po片上來

係我頭先去完火星飛返地球

咁都被樓主見到